伊朗海軍演習射導彈 擊沉自己人軍艦傳20死

伊朗海軍周日（10日）在阿曼灣舉行演習期間，據報有一艘驅逐艦錯誤發射導彈，擊沉一艘己方的姊妹艦。法斯通訊社引述軍方通報指，事故造成1死多傷；另有消息指，約40人墮海失蹤，更有指多達20人死亡。

報道指，伊朗海軍周日晚在海港城市賈斯克（Jask）附近舉行演習，驅逐艦賈馬蘭號（Jamaran）意外開火，發射一枚疑似C802 Noor反艦巡航導彈，擊沉通用軍艦科納拉克號（Konarak）。

消息指，賈馬蘭號搭載了4枚C802 Noor導彈，相信誤發了其中一枚；而科納拉克號則於前年才服役。

有外媒指，科納拉克號的指揮官於意外中不幸喪生，但據報伊朗媒體試圖淡化事件。另有網傳影片顯示，軍方從艦上疏散受傷水兵，亦有一些墮海水兵獲附近漁船救起。伊朗革命衞隊消息人士指，今次意外屬人為錯誤；官方至今未有正式公布事件，料稍後會發出聲明。

伊朗就黎柒過北韓

早幾個月先喺自己機場打左架民航機落黎

TK國

貌似強大既柒頭

死左個軍頭成個作戰系統變O

屌，自己人啊

中肺炎中到智商都冇埋

第三次ww
中国俾呢啲豬隊友拖後腳
就好次ww2既意大利咁

自己粒導彈一發入魂自己既艦

到底係導彈勁定係艦太廢

伊朗狗

C802 Noor反艦巡航導彈又幾勁

呢d叫TK

相信伊朗好快會控制輿論賴美國擊沉

同台仔雄三, 邊個勁?

一樣誤射過

真．反艦

Noor係抄上抄
本身係仿製支那YJ-83

我梗係信台貨多過支那製, 仲要係二手山寨

中國的會爆炸

係咪用咗中蟈貨呀

仲話同美國打

順便演練埋沉沒拯救

支那本身都係人地既豬隊友啦
睇到自己咁高

合符國情

應該係射個下爆炸令發射個首艦爆炸

係，粒彈真係中國製

粒導彈係中國貨黎架，邊個扯邊個後腿

証明個導彈係掂

咁架船係咪？

上次地對空已經打咗自己隻飛機落嚟

哼，美國打我，我就，我就，我就殺自己人

就算伊朗真係同美國開片
都未必係美國打冧伊朗
係自己打冧自己

中國製導彈

架船自家製，伊朗產

支那製不意外

冇錯就係space force, 用衛星微波炮喺太空一野轟落去

支那嘅隊友

同支那一樣
美國屌你
你就拉自己啲中國人維權人士

你已洩流國家機密安心上路

打自己人最叻
符合中國傳統

將琴日嘅事推上國際

導彈威力咁大架咩 一飛就沉一隻

個系統邊個整架

伊朗海軍全部細船

What a lousy operation !!
sigh....

都幾勁 真係一發入魂 打得沉

一拳超人個king
貌似強大比人overrate左

嚇撚死美帝喇

係唔係伊朗買D中國製嘅軍火？

Tk

美軍：

大陸d軍隊無打仗 除時都係咁上下

枝導彈收左美國佬錢

好勁呀，一擊擊沉

不過係自己隻艦

竟然無敵我識別系統咩

正宗芝加哥殺手 專殺自己友

推

佢手下啲proxy 真主黨 哈馬斯 胡塞都冇咁on9

美國戰艦 / 飛機有張晶片， 唔可以向自己友開火喎

這是正式錄用的海軍嗎

雄三果次誤射冇arm個彈頭 粒彈冇爆喎
好難比較

反艦導彈好常見冇話邊個勁啲
不過台仔自主研發係值得j既

一隻船得40人 好難唔細 通常呢D廢國都係拎數量充數

伊朗同以色列中東最強嚟喎
比人封鎖左咁耐都做到咁已經好勁

支那兵同印度仔隻揪都傷咗7個
ww3不了

射導彈果隻係屬於革命衛隊
中彈果隻係正規軍

兩支軍隊互不從屬

似專登射錯多

係唔係又係中國血統導彈?

IFF係for 機艦分別目標敵友
個人決定打的話

打出去既飛彈應該唔會再考慮敵友

革命衛隊咪正規軍
聖城旅先係特別部隊

之前唔記得睇邊個網站講過會lock唔到喎

伊朗強在規模大、位置好
空軍要F14撐場
海軍DDG唔夠2000噸，2粒標準SAM

佢主要威脅係封鎖波斯灣

真主偉大

伊朗d F14仲飛唔飛到

伊朗係除以色列外有自己軍工生產線既中東國家
買支俄既之餘仲有自主研發
唔係以色列點會咁驚佢有核彈

支那：證明導彈威力強大震攝美國

架船嘅火控可能lock唔到，但支彈主動式雷達制導﹐收到雷達反射信號就會自動飛過去。

飛到
啲零件全部自己仿製

呢個真
冇考慮到依個

唔怕軍變

比美帝斷左供應都自己整到喎重唔勁?
都話冇以色列喺度伊朗一早係中東之王
相反沙特哩個自稱阿拉伯大佬真係廢到呢

之前射爆自己架民航機，依家擊沉自己軍艦，我終於相信佢地唔係特登㗎啦

要F14撐場算唔算勁

C802
支那貨

係抄支那貨仲仆街

咪因為比美帝封鎖左先被迫用舊野囉

堅野黎喎

正常程序係射之前主動override 先會lock 到自己友
不過支那貨無友軍識別唔奇
就算有，呢d 程序炒唔足都正常

自己人

有支那幫手嘛 完全封鎖唔到 石油差唔多大部分都出口支那

有無連登軍事專家分析下

等唔切燒山講

King柒極都未至於會咁樣team kill